\section*{Remerciements}

\vspace{1cm}
\textit{Vienennt ici différents remerciements, comme par exemple \dots}

\vspace{1cm}
\textit{Le logiciel qui a permis de rédiger ce texte est libre. Il s'agit de \LaTeX. Je tiens donc à remercier ici l'ensemble des développeurs libres qui comme Jimmy Wales, Fondateur de Wikipedia, partagent non seulement leur savoir, mais leur travail.}

\smallskip
Ou pas en italique \dots